利是幾撚時先會加價呀

依家又係廿雞
十幾年前又係廿雞
以前廿雞都叫食到餐飯
依家半餐都唔夠
係唔撚係應該加到50雞先

利是都係中國人攞個意頭，幾時變咗傷殘津貼？要指定幾多，仲要每年review需唔需要加？

同你好親嘅好多時都派$100，同你唔熟點解唔派得$20

我派兩蚊 唔要就算

你一世無機會派 梗係想加啦

下 我收親都最少100
熟個d 200-500不等
老豆老母個封就肯定四位數
番大陸收個轉仲爽皮 收人仔

有個撚樣親戚
阿嫲早幾年中風講唔到野而家住老人院
條撚樣爭住要管數
到新年利事阿嫲之前都派開一百五百咁
一比咗條撚樣管數呢就變咗廿蚊
話年年派咁多好快洗晒
後尾知道原來佢利事係有入一百有入二十
一百係用嚟派比老人院職員同酒樓侍應
聽到咁我思疑佢入比自己果封有幾大
正撚樣嚟

廿蚊多到可以玩從天而降

如果你唔係一個仆街
一入一出，其實冇分別

照派10蚊

因為人工依家同十幾年前都係一鳩樣
邊有錢俾多啲你